天氣轉涼了 請為獌聯球迷添衣

壽衣岩你地著呀獌狗
咁撚凍
訓返落棺材啦

仲要半夜起身睇"假波" 仲唔激撚死?

獌狗: 屌你老母, 半夜起身睇西波

你張野好新鮮

專登開tg 搵

沙基利搶口到...

我之前都係咁
你下次禁實向上拉就無時間

留返比利記

5分鷹

你真係

告你虐畜呀啦

屌你老母直揪

好

又撚獌狗

又搞事

算啦球隊上下7成咁都可以笑獌 都廢時講資格論

無資格嘅人先會話人資格論

你岩

禾地雲加準備好教訓daddy了

曼城笑鳩你地果陣唔見你地企定定

曼城 車仔 曼聯 大家同一級就算

但利 熱刺 阿 真係收下皮先 學下皇狗咁 廢到咁就留係狗竇唔好出黎搞事

而你唔知你係邊隻狗

近4季得1季入到前4都同一級喵~
企開啦d屌你老母喵~

有盃唔要聯賽 加上今季穩定返 車仔都係雲加手下敗將 喵就收皮啦

屌奶星，近4季一季頭四，靠個冇人打嘅歐霸先有得打歐聯嘅同近三季兩個英超冠軍嘅同級

屌你老尾獌狗話係就係啦

頂晒龍咪又係同阿狗同級，吹到同轟同級

都算係咁有盃仔 如果曼拎歐霸都講到一文不值 咁以家呢隊阿係咪廢物中廢物

同阿同級 你話係就係啦 我都唔多說了

講盃仔阿狗都有幾隻飛機杯啦，曼狗個歐霸好足總盃好多咩

阿今季歐霸含金量高你獌幾倍啦
你老母睇下d戲碼先啦

唔掛得雲加唔洗比人炒 原來足總盃拍得住歐霸盃
讀cc讀到傻左？

佢拎左啦

車迷弱智 連阿狗都跟住傻

當你盃仔勁啲，阿狗上四季聯賽排名炒曼狗啦

拎唔到冠軍都無咩意義啦 如果要咁計住 咁當年利物浦係咪當拎左呀 阿狗呢幾年自甘墮落成咁仲咁大口氣

冇冠軍就無意義，笑撚死人咩

所以雲加咪唔洗比人炒囉 你睇幾滿足 以家高名次過熱刺 洗唔洗book 隊巴遊行慶祝 仲要前4 勁撚到

屌柒獌狗就梗架啦，你班傻閪獌唔係以為無冠軍就唔屌得你下話喵~

無話唔屌得 不過7左少少 阿開始愈來愈似利

冇話滿足喎，好過死曼狗啫

有咩咁好 得足總盃 打歐霸 以家排緊第4 仲要呢幾年黑得最撚多 三黑般尼 山齊奧斯都唔續想走 有咩咁好想問

49000

比你上年高一名 但曼打歐聯 你打歐霸炸 真係想知點好法

死獌狗出黎話人黑 果然狗無恥便無敵

講緊依幾季呀屌你件傻鳩

咁以家事實係阿最黑

咁上年係咪呢幾季呀 講埋上年十比二比拜仁收皮 定再講早少少比摩哥踢出局 上年前4 都無埋

四季得一季衰過曼狗就即刻低級過曼狗

上年 今年 前年又好好？ 有咩咁好除左聯賽高少少 講埋歐洲賽 呢幾年7到呢 踢歐霸就岩 level 接近d

有無人捉返上面隻阿狗返狗竇？明明猁軌同獌開戰，係都要學隻agger路叉隻腳入黎

打飛打機到呢 好過曼 笑撚死 睇下幾多季無聯賽先啦

以一敵多

留名

聽隻獌狗講以為獌前幾季都前4+ 至少歐聯4強

咁既轉會洗費有咁好成績仲想點

成隊都未來10年fifa team of the year 既骨幹

係 今年收成同皇巴匹敵

接唔接受轉會，想做獌迷提升自信

🙄

前幾季有幾隻盃仔，又有頭四，都唔算好嘅，好過曼狗囉。

靠個歐霸先打到歐聯都同轟鏝同級，咁都好意思話人打飛機

唔笑都笑左
下次入燒紙同你申請囉

係 所以都話阿迷好自high 又易滿足 叻 歐聯又打得好 真係吹你唔脹又

笑笑笑，笑你老母生雞仔牙

前幾季好過你哋無得打嘅，照曼狗嘅邏輯，冇得打唔笑得人，咁你笑阿仙奴歐聯有幾柒做咩

個Adam 乜柒真係好撚得閒
反獌就見到

你同佢一樣廢球員黎

無笑 因為聽你咁講曼聯無資格 渣過阿 都幾有道理
聯賽今年先開始上力 歐聯又無雲爺爺咁穩定 你睇年年第四 16強穩定出局就知阿好唔簡單 勁過曼

駁唔到就係到9up，你真係好撚柒

講得好

Lindelof起碼有得出
個Adam bogdan練波都冇佢份

唔出好過出

濕鳩liy種自大真係好嘔心
其他獌狗都無佢咁撚閪
以為自己隊波勁就老撚馮串柒柒 笑獌都要問聲你

最垃圾既利人

點駁呀 你睇你上邊講左咩 我要講都講曬 你覺得駁贏左我咪贏左 我都話阿迷好大口氣 又自足 仲要唔怕柒 自甘墮落緊都講到好好就知你講贏左

其實係咪講句駁唔到就9up 會顯得你岩左同埋有道理d 你中意啦阿迷

之前先話完義和B佢哋圍爐好柒，依家又走黎學人埋堆

認真你種口吻閪撚到
無人唔比你反利
利狗反獌天經地義 成績差唔撚比抽你水？
你真係當自己有份捧咁

無話問聲 但唔好講得咁好笑先 墜落成咁講到好過曼 今年仲要keep 住7

利就講都曬氣 怨婦咁 黎香港拎左英超盃都唔心足 仲要係曼身上拎d榮譽感

佢好串左好撚柒耐
其他獌狗叫你執骨潛水食屎都係好撚好笑
但佢永遠認認真真咁問你有咩資格抽水

真係學人玩資格論

無講過好過獌
我地係渣
但我唔可以想你獌狗仆街
講真利狗唔反獌你先驚啦

你串7你論點 關埋咩堆事 加上我係笑緊a0狗成日比人講a0 唔係講緊義和b 一直無講到

你係咪係cc 太辛苦呀

睇dddd仲好

無資格既咪會講資格論

你有咩資格唔比人抽水呀屌你老母

我都認獌仆街 但利由上至下都好柒

真係無？

無話唔比 禁你言咩

以為捧隊波高高在水連人抽水都要理
你搵唔搵到其他獌狗會咁撚閪呀
最多叫我執骨屌人老母

利係柒
但同憎獌無衝突

大家加油

以家擺明膠啦 真係講都係講a0 個次 個次真係講

唔夠頂 阿利聯軍好強

364日前都叫依家，食懵咗你咩

抽水都講資格 咁洗唔洗以後只比應屆聯賽冠軍果隊球迷開post抽 其他隊球迷唔可以開po抽水呀

其實我都費事咁撚認真咁屌
我屌獌狗都係鳩屌
但你個資格論講左好能耐

理性過阿

條撚樣盧卡古單野駁唔到就無叫我執骨了

Cls 反自己對波

星期六利狗輸波曼聯贏波你又要準備執骨

我話呢個擺明膠 係a0個次先係真講

😭利用心良苦

唔會 係都曼輸比阿先 準備比佢bin

樓豬咁得閒牙

個post開左成日先出現

沙拿攻力強勁
我唔敢迎戰

好彩車退左戰 我睇返馬仔算

岩岩打邊爐牙

叫連迪洛夫手足頂住先，佢防守ok

防自己友

今晚賭5賭波

沙b比啲面我唔好笑我細佬ok?

有無水

狗仔都收做細佬

就係想睇下你有冇水

入左幾錢牙
留錢買愛華頓

想買韋C咸

屈福特啦